屌你地出黎未？青馬收費站手足比人輪姦緊

屌你地狗多過人，係咪想睇住啲手足死丫，個個都遲到
P.s. 手足醒少少，啲狗笑緊你地啲藉口

推

我覺得今日唔會多人 上星期太辛苦 又無乜作用

利申 已喺機場

大佬，你周圍全部都係手足
今日全遊客裝，be water my friend

屌你自推

全民旅客

推到有人

搭車、轉車唔使死架喎